香港獨立關稅區萬歲

come on

香港獨立關稅萬歲

香港獨立關稅好波！

港獨關稅好

變自貿區

自貿區個名太cheap了

改左叫單獨關稅好耐啦

No. CR No. Company Name Name Type (for registered non-Hong Kong company) Name Status Company Active Status
1 0168558 香港獨立中學協進會有限公司 - Old Dissolved
2 2537781 香港獨立印象服飾有限公司 - Current Live
3 2207446 香港獨立非執行董事協會有限公司 - Current Live
4 2212164 香港獨立思考控股集團有限公司 - Current Live
5 2818256 香港獨立視界有限公司 - Current Live
6 1036714 香港獨立媒體網有限公司 - Current Live
7 2254186 香港獨立媒體網絡有限公司 - Current Live
8 1381699 香港獨立傳媒印刷有限公司 - Current Dissolved
9 1341991 香港獨立傳媒集團有限公司 - Current Dissolved

香港 獨立大廈

好獨立

民主建港 協進聯盟！